[廉航] 香港快運取消是日 高松>香港 航班

呢度有一班廉航撚成日都話想去廣島/高松/石垣, 被迫坐UO

哈哈, 今日日本打風, 取消咗香港<>高松
好想知個班人點算

留名跟進，高松一個星期好似得2班機

好擔心個班人唔識去福岡/關西機場返香港
佢地眼中得直航

原來呢度有谷友
睇唔順眼係咪可以嚟呢邊屌

留名等睇 「買得HKExpress 預左」

Fb咩谷？
等我入去食下花生先

渣車去大阪